OK賣果個日式便當又幾抵屌

味道唔差

29個幾
蛋包飯，雞排

食落伏唔伏
上次諗左陣都係覺得制唔過

味道幾正
啲荀幾好味

個3文治好正

之前做會員免費送

夠飽啦？

宵夜差唔多啦加啤酒

好撚柒難食囉個蛋包飯
似膠皮包飯多啲

正

你老闆1點幾POST野食
負皮

係，蛋包飯麻麻地
小食不錯

舊炸物都唔知咩撚野嚟

叮飯？想試

我諗起窮巴食呢個